[突發]日本拉麵店 蠻橫趕走支那旅客

啲對答好正
雖然香港人去到都有可能畀人哋當支那人

香港人一樣會被趕走
佢老味唔封關變高危地區

日本的食店咁擠迫，中一個全店死呀

齊股掌

香港唔封關，唔怪得人哋o

支那人自己都狗咬狗
仲好意思話人歧視

肺炎未完都唔會去旅行啦

抗疫保命
推翻暴政

日本奶奶一定好愛佢老公, 好勇敢
呢D唔係橫蠻, 係正直同愛!

我到時會嘗試同佢地解決hk＝/＝支那

講到明東南亞都唔比入。